同對方拍左拖就一個月，未錫系咪正常？

如題

你問得都唔係幾正常

個個人都唔同㗎喎
所以冇得話正唔正常
但其實一個月 差唔多啦
都要慢慢培養感情
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

一個星期未扑野都唔正常啦...

幾歲

未錫閪梗係唔正常，正常要拍之前就要做。閪都唔肯錫拍咩拖呀？

我大概近三個月先錫
對方a0

好好珍惜宜家呢個時候

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

唔正常

未扑過野點拍拖？

系你老母咩 依家冇人屌架喇

吾你老母

岩岩拍無耐
出街帶罩 點搵地方咀啊

一樣想錫都無機會錫

我拍過3次都冇kiss

拉

more

唔通食食下飯咀埋去咩

互喂

有既

格住錫囉